其實今日香港已經變咗大陸

大陸十一成個北京全面封鎖
唔比任何人出街
唔比任何人買賣利器

今日香港
唔比你出黎訴求
你出黎就搜你身 搵到任何野都可以屈你入罪

就好似中共告你煽動顛覆國家政權咁莫須有

根本今日就代表咗中共正式損害香港自治

推 幫中五學生祈禱

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

仲要為十一而開實彈

咁咪代表中共破壞香港自治

幫手推plz

成件事係好可怕

我地絕對唔可以屈服係軍政府之下

變左好耐

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

尋晚商場閘門同講明封咩站已經開始
到朝早rb，搜袋

尋晚一訓醒，睇iPhone notification ，成種感覺係去咗1984咁

好辛苦

封站封哂半個黨鐵 根本就等同中共封哂成個北京

唔可以放棄 如果唔係我地就明日新疆

Big brother is watching you

唔該推po呀

衰過大陸

真係唔想

但係而家黑警係公安黎

推

大家要認識到香港而家嘅問題

係更加大陸化

只係將香港將來要面對嘅事提早引爆
依家唔面對
將來都要面對
一個自由社會
俾一個獨裁體制操縱
衝突係必然

港版六四

對香港警隊好失望 明明一開始大家都係香港人
我諗大部分都同正常人諗法一樣 都唔會當自己大陸人
佢一開始企人民呢一邊 就係英雄
政府就無任何方法 香港人必勝
而家成功比港共將大部分仇恨移左比佢地

係